大鑊 觀塘燈柱已涂上特殊螢光物料！！！

當日有人提出提出, 但是連登仔覺得謊謬吹過好多次話唔信
我記得有舊Post指出有犯罪螢光物料可殘留數年 拿拿臨換Gear
否則入多你一條罪就仆街啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

DLLM

推

有無人食過千層糕？

下次記住帶紫外光燈燈幫佢檢查

其實就好多路人都會掂過條燈柱....

愛香港，清潔燈柱

行過捱下條柱又有罪？

咁所有夢遊人士都過去攬攬個燈柱啦
個個都掂就唔知邊個破壞啦

d藍絲好鍾意研究枝燈柱

差佬要砌你生豬肉
就算無都變有啦

帶手套有幾難 整完咪掉左對手套

啱呀，理閪佢！

佢咁做係唔會令我驚㗎

行過掂到又唔得嘅

喺另一到掂到呢種特殊螢光物料又唔得嘅

東方昇仆街了

屌我日日都路過呢d 燈柱架
有時攰攰地仲埃埋左去

號召多啲和理非，用手/手套hi燈柱

Push

無罪推斷

香港係無罪推斷既，警察用有罪推斷先認定你已犯法叫你即場解釋係原則錯誤，所以大家完全冇必要去答佢地啲無聊問題(e.g. 你做咩有兩張八達通係身？做咩有法律支援字條係袋？做咩有gear係袋仲要係現場？係咪用黎參與非法集會？點解垃圾筒有你指紋？係咪參與過暴動？係咪預左比人拉？)

靠嚇多

雖然黑警要砌你生豬肉容乜易

今日收工 全世界一齊去摸

有螢光物料嘅話
喺太陽底下已經見到啦

等我放工去挨下再照下自己先

得閒去磨燈柱

一支漂白水咩都甩啦

有殺錯冇放過

唔知油邊個位,可能擺係柱的內部

幫燈柱上漆，油返靚仔先，大家好市民黎

點解唔去用紫外光燈去照下有無先呢？

又白色恐怖on9

你話事前先涂就話姐
屌你一個燈柱一日大把人點到啦
不過今時今日 欲加之罪 何患無辭

你班警犬又玩無限假acc

屌你老母 裝之前預左被人拆
姐係冇人想裝啦 你都要格硬裝
正仆街政府

其實漂白水好有用

條街咁多塵唔影響咩

唔可以就咁扔
有dna 的

掂過同破壞係兩樣野黎
法律程序上要入你刑事毀壞係要證明你破壞過

下次要清潔乾淨先好掂

真 今日東方昇拍完條片咪仆街

痴撚線
HI到就話係
一唔小心摸下支燈柱就要坐監 癲撚過共產黨
仲有D料有冇毒嫁
屌你陣間成街人吸到生CANCER

噴層油cover左先得唔得?

啲柱男柱女點算

要fact check

小心使得萬年船，當日用過嘅手套、衫、褲掉咗去囉！

唔洗太擔心，經過掂到唔得咩？
當呈堂證供都無咩說服力

dklm

我記唔信啦

push

去左堆田區n年啦

直接燒左佢囉

你啱

我要脫共

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

啲臭雞成廢佬成日周圍挨

唔好打飛機啦呢排

人地都係想提提大家唔好屌人

呼籲藍絲去同新科技合照
錫一啖有800蚊

我冇嘢講 我要搵律師 我唔會簽任何文件 我要投訴你 我有權保持緘默

咁燒左佢得唔得

邊個對住條燈柱打J

唔需要答問題。法律上，即使被捕，都唔需要答問題。而且，佢要錄影錄音或手寫去見你，你有權拒絕任何形式的會面。

有GEAR 唔好扔住，
同其他非觀塘手足交換用就得

做柱男唔得既

咁緊得架

Professor 講過想偷車後棄車唔係推落海而係燒左佢

幫推

721

應該唔會油喺啲
係人都摸到嘅位
唔好輕敵

大家著著雨衣 外套
戴手套
用完一次即掉

10萬個和理非去摸下燈柱有冇得諗

咁咪得閒做個好市民洗下d公共設施囉
依家係咪幫手清潔市容都犯法

等我去摸下燈柱先

你係唔係咁天真？
當警方係弱智唔緊要
但唔好當forensic scientists 無腦

係條柱上面包左保鮮紙先？

我今日先攬完支野喎....

東方昇拍個自慰燈柱拍到bombom聲，係唔係要捉埋佢先

全機靜晒，司機減速駕駛

磨佢

D勞工手套禁平

下
隻手/手套有螢光物料代表咩？
而家係香港想掂下條燈柱都犯法？

佢望撚住你掉咩
咁撚驚
我(手包膠) 再剪爛佢
再分區掉

直撚頭好似殺完人
處理兇器咁

1:99漂白水一洗就冇啦
好高科技咩

唔係講緊緊你掂定唔掂 係有機會成為呈堂證供姐

全世界係燈柱有螢光物質咩

即係一萬個人同條柱玩free hug都會告？

推！

返去食屎啦 叫佢

頭先火影跑時唔小心hi到碌柱，點算

香港冇DNA data base,除左犯過法既犯人被拉左,同意拎DNA sample之外

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

有無都好, 有手套就得

岩，個d螢光物料只係警察用黎搵人就得，用黎告人就一定唔得

你阿B小學雞有得姐
特殊物料

屌。推！

公眾地方唔比摸柱

人人排隊去hi支燈柱，到時兩百萬人都摸過睇佢點捉

我有瑩光物料印 ＝/＝ 我掂過燈柱
天才

但可以透過cam定位再拉你 連埋dna 做證供
到時好難打得甩
我緊係知政府未有database 而係有多野證據

燈柱有熒光野 夜晚唔係應該見到咩，定係我有乜理解錯誤

食屎啦100毛

終於有人識野....

Hk no it as WELL as sci!

唔明

包芒膠先再拆

戴個手套就搞掂，政府可唔可以少on9陣

為咗唔俾人拆 搞呢啲 仲重要過佢條命 肯定有人臉識別功能啦

行過摸下條柱又犯法

係d 狗仔臥底拉低左至撚燈柱
再hi左螢光物料去和理非既衣物上

一對手套幾多錢？

你岩

點證明掂過錄野就係刑事毀壞

831 變陣
民陣搞，都係和理非啫
你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

手多多摸過 又要坐監咩 有咩直接不可反駁證據是我拆先。
螢光料頂多是證明我曾接觸過

唔明X2

戴手套呀仆街

好熱wor

總之記得帶手套保障自己

手多多摸完再周圍摸後面就Apm
d扶手電梯

我冇嘢講
呢句好緊要

全香港所以地方 燈柱欄杆扶手門柄 全部一齊搽螢光濟
個個都有睇你點捉

港難當前 係時候集下氣 求神保佑

7個宗教派別 聽日各自搞信徒聚會
向自己信仰既神祈禱又好 拜神又好 搞咩儀式都好
學宣明會咁 為港祈福 斬妖除魔

道教 - 黃大仙
基督教 - 金鐘灣仔
天主教 - 沙田大埔
佛教 - 屯門元朗
伊斯蘭教 - 油尖旺
摩門教 - 將軍澳
法輪功 - 荃葵青

點睇

仆街鳥，我無耐之前袋入面支湯力水漏哂出黎
會唔會俾人拉架

全部人都油咪破到

先幫條柱噴層油先囉

一陣去睇下

今集拍打過幾下條柱

推呀

如果知佢用邊種物料嘅話可以即刻買返屋企先

仲敢話自己唔係監控燈柱，連邊個掂過都監控埋

點解千層糕要戴手套

刮出來化驗。

即係話你著多幾件衫一層一層咁掉呀

呢個機會大D。

不如話塗咗支那有毒物料啦，包無人敢郁

廢老最中意用手將鼻涕揩落燈柱，下次見到即刻篤灰係佢破壞

如果全香港都有呢種顏色物料咪無事

鞋

成條發光

東方昇咪死

on9，用非法集結拉晒返去都得啊

義士應該有戴手套，支那的會漏電

果段野係連登仔貼出黎先

未拆桂已經有人貼

佢copy and paste ja

咁多人喺條街
行街Hi到燈柱都得㗎啫

Btw 螢光既顏色係單色 同佢係咩顏料好大關係
有spectrometer 你用其他色係遮唔倒

漂白水通常可以破壞啲螢光劑
Btw 我就唔信佢陽光曝曬 佢啲料可以頂得耐

一啲物理常識都唔撚識架，無讀撚過science

無事,做過野嘅掉晒手套衣物就得.

做下柱男柱女唔撚得咩

屌 最多咪刑事毀壞
條罪都仲係輕過人人都犯左既暴動

濫捕濫控濫暴都唔係新鮮事
支爆須推動，不要食花生
香港警察 欺善怕惡 卑鄙賤格

我信

人人都經過都摸一摸就無野

831起義

隻狗行過都會有

弱弱一問

果d物料有無得買？

觀塘遊行就係去終點參觀燈柱，有掂過有幾出奇

前線義士們趕快去外國進修下，
去到先睇下想學乜
最緊要快

行過 見條燈柱靚 摸左兩摸得唔得？

［行動討論］星期五係香港重光日

緊急 幫手推下

呼籲即刻用紫色燈照下
--------------------
831 基督遊行
901 和你塞
902&3 三罷

#Chinazi

全港燈柱清洗大行動

呃啦

東方昇

下
政府呢招唔work wor
燃撚左d衫褲咪得囉

咁Happy corner咪會俾人告強姦燈柱

仲大大力拍落去

咁樣既燈柱以後一定整死香港人
要同美國講清楚

東方昇再見了

做假有幾難?
仲講證據, 你都ON9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

帶定支1比99漂白水清潔啦

人群一定多身體接觸，你掂完唔小心high落我度點計，咁多不確定性，點告

721 811

去摸燈柱

見高科技摸下又有問題？

全部人都上色咁會點

摸過就當有份整爛 ? 普通法可以咁樣入罪 ?

［行動討論］星期五係香港重光日

[quote]

化學野咪化學解決囉

Chem撚召喚
好想學下嘢

睇唔記得咩台live 個女記者掀開過燈柱個蓋

唔係唔帶手袋呀嘛?

二百萬人都掂到

原來燈柱暗藏殺機，咁多手足唔該掉走哂gear，特別係手套呢d掂過柱既

我真係好蠢

Pushh

你邏輯有問題 做假人地既事
而你漏下證據係你既事 唔好成個憤青咁樣

佢之後加落你到都得啦
根本無人知

晒時間
手套丟左點拎dna?
dna無decay?

有無可能test到係咩物料, 知道點check自己有無中 同點清除

你真係唔比警方逐個垃圾同你摷？
另外我係講緊就咁扔唔係最安全
不過你喜歡啦

另外你真係唔識sci架啵
Dna真係好撚stable
唔係點樣係骨入面起返dna出黎

梗係有
條燈柱幾百萬，俾你挨一挨已經無左幾皮嘢

記者都中？

咁直接既你隻指甲放落去咪得囉
多9魚

西藏化

帶哂手套啦

831

將D零件拎出黎周圍塗抹 尤其藍屎身上
然後向黑警舉報

各位支持智能都市的市民,平時返工放工行過見到特首為我地起ge智能燈柱,摸下影下相留念都好合理丫

通常過無得咁易買到

同埋9成係d organic compound with resonance structures 先有uv properties

仲有佢話就話係燈柱塗左 但落雨又可能沖走左 仲要考慮photo bleaching. 唔定時補唔會有用

本人就覺得政府講大話多 吹水成分多
真係咁勁 好多兇案就唔會無解
加上係organic compounds 漂白水 一野淋落去乜都無得淨
要驚都驚枝cam好過啦

依度好多盲毛

建議大家去是旦一條智能燈柱，挨住佢影相打卡post上twitter instagram.

試下講: 「唔係警察無指引 係指引無人跟」

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

愈嚟愈離譜既記者會
麻煩記者朋友唔好再比佢地狗up喇
係時候要睇睇我幾篇文

伸有 如果你想做structure identify 我諗都幾難 要確定molecular mass收窄可能既compounds 之後再extraction 足夠既compound 再打nmr做structural analysis
複雜到不得了

唔洗清,掉返轉
齊齊掂

用酒精/洗甲水/白電油洗實甩到

用偽鈔燈檢查

可信性好低
其實搵個人拎個手提紫外光燈照一照就知龍與鳳...雖然照唔到高過人嘅部份

公眾地方實有人掂過
原來黑警陰東方女記者

文科撚想知有咩物料可以咁勁？

好多柱男柱女好撚鍾意挨柱架喎

推到有人見到

東方昇條新片大力拍過條燈柱兩三次
佢會唔會被控自己一個非法集結

帶埋UV燈鳩照咪得囉

要用black lighting

遊行人士路過攬攬條柱先

去遊行前個個都去打個卡先

推！扔野

路過摸下又拉? 挨下燈柱又可以拉?

邊度有呢d螢光物料賣？
好想開個螢光party, 同朋友一齊由頭染到落腳！連著住衫嘅地方都染埋

每支係同一種物料定係可以個別區分?

推俾多啲人知

唔掂得？

似係加咗係條柱入面 既係拆入面電子野個人先會有螢光

大家估下有幾多人經過燈柱嘅地方?
如果掂下燈柱都有罪
咁..........應該有排拉

拆完再放油七彈有幾難？

著過嘅gear 你拎黎過夜咁on9

每人買一支以前細細個啲隱形筆 畫完再 噴野

你叫班狗自己去堆填區搵啦

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

我習慣約朋友食飯都挨係燈柱度等

5隻手指掂曬

叫得自慰燈柱 連 ky 都冇

如果二百萬人都掂到呢

咁撚多支智能燈柱 同埋控方點樣證明佢啲特殊塗料 冇殘留喺其他地方？

用UV燈照就見到，gel甲嗰啲燈都得

皮膚有新陳代謝，除非係核材料，個零禮拜乜色都甩

我屌你老母

帶手套咪冇事囉

裝備撚試一次就掂啦
驚鳩咩，佢要拉要砌，入到狗屋油到全身係都得啦

你話支嘢內籠又或者上面果PART有就話証明到你有破壞先會接觸到啫, 成支有真係一街都有人有機會掂到喇

行過仆街 掂到下條柱都要拉？

晒氣啦咁既時勢
你冇手冇腳佢都可以捉你番新屋用螢光漆幫你洗頭屈你拆燈柱

我成撚日挨燈柱等人，咁我咪死撚緊

全部人行過一人掂一下

你拉得晒2百萬暴徒先算啦
今次俾你平息
再5年又同你玩過;]]
玩撚到你出解放軍
一國一制

攬炒萬歲

如果我行街唔小心掂到呢？
又或者我中意攬住碌柱影相咁點？

正解

咪係囉.

係狗先至會咁緊張枝燈柱有無被搞過掂過㗎咋.

咁佢點油

逃學威龍

其實點證明d顏料係嗰日hi到而唔係去到警署叫你全裸搜身嗰時佢加落年衫到

碰觸到唔代表有參與破壞

你支燈柱係公物嚟, 係公眾地方, 任何人都會碰到

反而破壞既義士係戴晒手套

呢樣嘢, 係統計學上係叫「倖存者偏差」 (survivorship bias)

做咩事都好.手套點都要有出面好多細菌

拍過應該係告刑毀啦

831 基督教休會 宗教集會不需要不同的通知書

大家一齊去呢個post

手套！

紋身呢

咁下個到東方昇比人拉？

第一時間諗起東方昇

行過果頭散步 覺得累 矣左落去都唔得？

推俾義士睇到

喂！阿哥！你起碼要交代下啲螢光物料係唔係易燃先得架！易燃會對市民有危險性架呀！！！

行過就由較高位置小便一下
和平少少既市民可以貢獻了

推到政府答

挨住休息又唔得既

[必睇][香城攻略]星期日除左入機場涼冷氣即興去旅行，仲可以遊山玩水！！！！

公仔啲腸出哂嚟啦

好多人鍾意挨住燈柱等人㗎喎！

咁又咁講，如果塗外面，就只係證明到你掂過條柱，証明唔到幾時掂過
當然如有係塗入面就無計了

行行下街都可以屈遊行啦 用念力整斷燈柱有幾奇？

隻物料有幾獨特？點證明一定係燈柱既顏料？

pish

致 和理非

前線記住要帶手套!!